緬甸呢個垃圾國家真係應該核平咗佢算啦

係都核平支那先

D拉人理由同支共一撚樣屈得就屈

只不過用多一粒核彈
蚑那梗係應該核平啦

啱
緬甸閪極都未到支國咁啦